見過最自戀嘅人係點

次次同個frd出街
佢都會睇school portraits睇吓有冇人搵佢

條女好自豪同同事講
佢係咁見網友 講到自己女神咁
仲叫d女學下佢咁唔知醜嘅
佢嘅外表3至4分(滿分10)

見完網友應該冇下場

通常見完一次冇下次佢自己都有講
但係佢係話假相/性格不合
所以自己唔想見人喎
我心諗: 人地唔想見你炸

自己柒又唔肯認
又要周街唱

人醜心又醜
呢排佢同我講嘢 我答都唔想答佢嘢
我有d潔癖 對人嘅思想